徵短期phy補習，ive hd 程度

讀緊construction 計力
應屬phy類別

求補習導師

tg dorayaki777

補充返

教到我考試夠合格就得

想補一至兩日 每次三個鐘

ive....
好我派我8歲表弟幫你

Retake 中六算啦…

IVE仔

me 會考年代的

telegram教你ok?

面對面好啲

幾銀